諗深一層開始擔心下場阿狗點面對猁犬

屌啦星阿狗分分鐘輸撚死

咪係
我地利物浦最能憎黑哨

送完分之後咪要係番啲強隊身上攞番
阿 rip

已經京左